法國醫院更仆街

可能要報警/上庭既case一律唔接，平時當你班職員連狗都不如，好多無理無情既制度！曾經係呢到工作體會到班仆街高層既剝削。

班修女同高層都林鄭一樣不食人間煙火，無冷血無情無人性！仲要係天主教醫院！

香港人就係慣左啞忍唔反抗 唔明點解間醫院咁仆街都無人吊

私院好多都係咁啦
你當佢搞生意得架喇
難做 唔接
成功率低 唔接
條友就死 一定唔接

寫信比教宗

班死差佬有武器又有權，除非香港學伊朗咁有支革命衛隊 唔係既話香港每日都係好黑暗

唔接都唔好仆街到報驚呀賤過狗

push

所以班離地中產話自己有賣醫保可以住私人醫院
唔理公立悲劇
到頭來自己受返

受返?你確定佢地有出黎衝?
就咁食兩下飄過黎既煙你覺得要搵醫生?

我講緊唔理醫改方案個次

612中產當然唔需要入醫院
但到大家七老八十時
中產會覺得有買醫保就唔需要去公立

有無人係呢間仆間醫院做過？ 點解無人出黎吊間仆街醫院！

其實每間私院都係咁，只係你地以前冇留意。
係廿幾年前浸會開始先

有無人係法國醫院做過？